有無人熟古巴，咩解究古巴人會將香港台灣當哂做支那人？？

洗腦好嚴重，古巴人接受開咩垃圾教育長大？
認為香港人一定講煌語
問個架仔fd都知有分別同香港講廣東話啦
真係垃圾國家

Ps 係日本咁岩識左個古巴人覺得佢on99，已無視條友

因為佢係日本

古巴好難唔on9喎 仲封閉過支那 直逼北韓

佢有冇請你食雪茄？

有野爆？

講起古巴我只想起排球同他地好似憎美國

垃圾小國

爆乜
古巴係出名雪茄

用以爲你講草

你確定關古巴事?
其實好多日本人都唔識分香港同中國..
更唔好講d歐美非國家，鬼識咁多咩

[Member]古巴人教育水平都唔算高 可能學校都唔會講
而且古巴都係近一兩年先有得上網 仲要限時限流量 對世界/國際資訊唔太了解都唔出奇
可能連香港呢個地方都未聽過[/member]

古巴喎咁都唔識

古巴係超共產國家，同支那係好親密咖喎

人地嘅共產程度係嚴重到而家都仲分緊糧食，而且國內貨幣只能由國人用，外來人要用外匯券

古巴親支那有咩咁出奇

古巴半鎖國N年 啲車仲噴緊黑煙

古巴呢啲第三世界國家連香港同台灣係咩嚟都未必知啦

是但啦，呢啲冇影響力嘅shit hole country，話知佢點諗